［民間組織力］若果無2019既示威，今次民間抗疫抗爭一定無組織得咁快咁強！

粉嶺一有事即有火魔法

醫護間工業行動八方即有支援

封關民意一星期已經章顯

如果2019無呢埸運動出現

今次肯定要慢慢組織，組織力肯定慢依家幾倍

學前幾日梁錦祥話齋

靜係週街中國人肯定一早已經大爆法

粉嶺接近核爆級別

反送中示威救港

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

你岩